印尼政府唔做嘢！香港人聲援爆眼記者

[再post過喺活動台]
印尼記者喺香港採訪被警方射中致盲，印尼政府唔理，香港人一定要理，一齊推返單嘢上國際

長話短說，下星期六搞返次遊行聲援好冇！

《追究警暴 守護記者》
日子：10月19日（星期六）
時間：1PM
地點：灣仔修頓->銅鑼灣印尼領事館

琴日有印尼工人喺印尼領事館抗議，但得好少人

印度政府無行動
「主辦者之一的Sringatin表示，Veby遭到射擊後，印尼政府未有任何實際行動保護自己的國民，令印尼移工感到憂心。她表示，印尼政府和港府和中國政府都有經濟往來，因而選擇忽略他們的遭遇，她表示憤怒。」

假消息抹黑印尼姐姐收錢遊行
「自10月初網上開始流傳「印尼姐姐每日收3000元參與示威後被捕」的假消息，其後更有印尼領事館官員轉發，警告在港印尼女工「你們什麼也不知道，別做多餘的事情。」Sringatin希望印尼政府可以澄清消息，並找出假消息來源，讓傳播假消息的人負上責任。」

人哋嚟香港打工，報道畀印尼嘅人知香港發生咩事，都畀班狗搞到眼到盲埋，印尼唔理我哋香港人理！！一齊聲援印尼記者，遊行再諗方法眾籌，畀記者知道

佢哋唔係Condom!!!!!

*遊行地點可以再傾，揀灣仔係因為印尼記者中槍地點喺灣仔，去印尼領事館係要畀壓力印尼理呢單嘢順勢推上國際

Hong Kong Police brutality database

Available in Chinese and Japanese as well, please help spread the word!

認真求推,搞左呢份野等三萬黑警都要接受國際審判

再post過

plan定下星期行動

做好宣傳

一句野解釋晒點解場運動會輸

點解唔星期日等多d姐姐可以join

好，和理非到

今次有一星期可以好好做宣傳,唔好似呢幾日活動咁搞得散冇人知

打撚錯咗印度政府

星期日1點？日子時間地點都可以再傾，但點都要聲援佢，一齊傾下

推

要同印傭宣傳，搵佢地啲報紙幫手，叫印傭一齊遊行

印尼團體全面進場！！

聲援印尼女記者